今日跌咗張五百蚊 好心人如拾獲請俾返我

5舊水用成個月，無錢開飯

個號碼係咩

3 0624700

多謝樓主，岩岩用嚟入左八達通

拉得